【2019亞姐】晚裝裙棄打底 nude bra大媽底褲盡入眼簾

甫開場，16位候選佳麗以薄紗晚裝上陣，而最吸睛的，相信就是1號楊采薇、11號丁雪怡及13號徐麗麗，皆因她們的晚裝中門大開，而當中又以楊采薇最為突出。至於香港代表15號羅思雅，未知她的晚裝是否有下滑跡象，只見她在轉身時抽了一下衣服。首輪是透視晚裝，質地非常薄，部份佳麗出場時nude bra、大媽底褲都現形。

15號羅思雅谷胸上陣。

司儀陳啟泰訪問坐在台下評判之一的郭可盈，提到兩人在94年合作《刑事偵緝檔案》時飾演情侶，問到對方見完16位佳麗後有甚麼感覺，郭可盈說：「每個都充滿自信，大家都來頭不少，攞過獎項，我自己亦有心水。」而陳啟泰之後再問郭可盈會否復出拍戲？她笑說：「你等我問一問屋企嗰兩個老細先。」當陳啟泰跟郭可盈表示很多人都想她復出拍劇，而郭可盈就以「一言為定」來回覆對方。

問答環節講香港文化，2號台灣佳麗翁子涵抽到咖哩魚蛋，陳啟泰用廣東話問：「你係咪食得魚蛋多，所以身材好？」翁子涵最初聽唔明，最後她妙答：「如果沒吃過就好像沒有去過香港，正如沒有我就不算是選美。」

幾正

3號葉采昕抽到電視台，她讚香港電視台多姿多采多元化，又數出多個巨星如周潤發、梁朝偉及即將上任副總裁的林文龍，不過她列舉的人都是無綫出身。

香港代表9號范莎莎抽到太平山頂，由於她讀過旅遊管理，題目如度身訂造，她如維基百科一樣大講歷史，又說：「我今晚好似太平山頂一樣，麻雀雖小，但係東方之珠。」聽到觀眾𢱑頭，不知她想表達甚麼。同是香港代表的15號羅思雅就抽到菠蘿包，她表示：「菠蘿包外脆內軟、思想前衛、勇往直前，就好似現代女性一樣，菠蘿包就係我喇，為咗夢想勇往直前，私底下係賢內助，希望我能夠名振國際。」

圖呢

腳趾姐都有睇

13號徐麗麗（左）的大媽底褲現形。

唔怪得郭可盈要去現場睇實老公
好多女妖

仆你個街！亞視嚟嘅喂.jpg

金剛離開無綫機會，有不少工作與他接洽。

上年亞姐選完冇人知，未知是否怕重蹈覆轍，今年《2019亞洲小姐競選》在大埔總台舉行，到場的有麥翠嫻﹑陳庭威﹑陳靖允、劉錫賢、羅霖﹑肥媽﹑羅敏莊﹑彭家麗胞弟彭皓鋒及已離巢無綫的李天翔等，更邀請任賢齊、欣宜當表演嘉賓。主持方面除了有陳啟泰外，還邀請金剛擔任。他笑言很怕是最後一次，而經理人表示已收齊了酬勞。

另一表演嘉賓欣宜表示欣宜第一次踏足亞視，感覺很特別，大讚綵排時配樂製作亦很用心。欣宜笑言日前抽空打扮，因為好蠢以及慳家，在家中自行漂眉來配合金髮造型，但分心做其他事而不幸灼傷而「眉毛穿窿」。

呢個有啲冠軍相

好鳩攪笑，欣宜金剛都上亞洲亞洲，但係d女質素好過港姐好多

曝光率極高

仆你個街
2020都黎緊 陳啟泰仲係亞視萬能key睇

每次提佢就諗起solar

唔係執左笠架咩?

Jed

拉，冇人想知

多謝~

咁經典既童年回憶要永遠keep住